\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=1.5cm,top=1cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{cmap}
\usepackage{comment}% Почитай
\usepackage{xparse}% Для доавления новой строковой команды

\usepackage{tikz}
\usepackage{flowchart}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{ragged2e}
\usetikzlibrary{arrows}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}

\NewDocumentCommand\NameDis{}{Системам искусственного интеллекта}%Название дисциплины в дательном падеже
\NewDocumentCommand\SemNum{}{5}%Номер семестра

\DeclareMathOperator{\n}{$\par$}

\begin{document}
	\begin{center}
		{\bfseries Дальневосточный федеральный университет}\par
		{Школа естественных наук}\par
		{Домашняя работа по \NameDis\space(\SemNum-й семестр, прикладная математика и информатика)}\par
		{\bfseries группа № Б8303А, Федоров Константин Сергеевич}\par
		\textit{30.09.2016}
	\end{center}
	\subfile{Subfile}
\end{document}
